老翻CD算唔算童年回憶

近排玩大掃除
搵到好多唔同嘅CD
超人迪加帝拿佳亞一碟兩集
泵泵彈珠人嗰啲
最犀利搵返百變小櫻magic咭全集
可以搵啲野消遣下啦～

ps ps2碟 100蚊5隻

一定有隻Seed同無雙